・入力名簿ファイルの名前は、デフォルトでmeibo.tsvを読み込む。
　- ただし、引数を指定することでファイル名の入力を求められる。
　　=> オリジナルのファイル名を指定することも可能。
　- 入力名簿ファイルがなかった場合、プログラムは終了する。
　- 入力名簿ファイルは、何も書き換えない。
　- 入力名簿ファイルの拡張子は、tsvファイルのみ指定可能。
・出力名簿ファイルの名前は、指定不可。
・出力名簿ファイルの拡張子は、tsv、csvから選択可能。
・名簿の項目は、左から社員コード、名前（漢字）、名前（カタカナ）の順で固定。
　- その他の項目は自由に設定可能（性別・趣味欄など）。
　- 入力名簿ファイルの一行目を見出し行とし、そこで設定します。
　- 見出し行の左側には半角で#を書き、なかった場合にはプログラムを終了する。
　- 社員コードは、英数字交じりで10桁まで可能。
・条件検索機能は、AND検索のみ可能（絞り込み検索）。
・指定された列で、昇順、降順の並べ替えが可能。
・自由設定した列のうち、指定された列でグラフを描写可能。
・Windowsでの動作は未確認です。
・引数により、名簿一覧をモニタ出力するかどうかの指定が可能。

　------------------------------------------------------------------------------
・納期に余裕があれば、名簿の書き換え機能も拡張可能。